laptop keyboard入水求救

如題，唔小心倒瀉水，好耐之前都試過，果時壞keyboard,過幾日之後底版都燒埋
今次個keyboard又壞左，點算好，我已經係入水果刻即刻熄機，再搖返啲水出黎，但個keyboard都有幾個制壞左，遲啲會唔會壞埋底版，好撚驚

推

好黑仔今日，整爆完個iphone mon之後就laptop入水，好想喊

說好的連登有愛呢

希望訓醒部電腦唔會燒左

放入米缸？

自己倒瀉水又有乜好講
自己識就自己trouble shoot
唔好諗住有人隔空同你診症
要拆機換零件就自己淘零件番來
上ifixit 睇點拆點裝
唔識你等比人劏

買過部

人柒都無乜好講架啦

吹乾左未

擺起到等佢乾哂先好開機
如果唔係等講BYEBYE

倒轉部機放左一晚，部腦仲好彩開得返，但keyboard仲係有啲制無反應 除左拆機換零件無方法？我係外國讀緊書所以無任何工具

唯有拆開部腦睇下啲焊位

但無工具 想問部腦捱唔捱到一個月

根本上就唔會有事